{
  "(detected)": "(检测到)",
  "About Readest": "关于 Readest",
  "Add your notes here...": "在这里添加您的笔记...",
  "Animation": "动画",
  "Annotate": "笔记",
  "Apply": "应用",
  "Auto Mode": "自动主题",
  "Behavior": "行为",
  "Book": "书籍",
  "Bookmark": "书签",
  "Cancel": "取消",
  "Chapter": "章节",
  "Cherry": "樱粉",
  "Color": "颜色",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm Deletion": "确认删除",
  "Copied to notebook": "已复制到笔记本",
  "Copy": "复制",
  "Dark Mode": "深色主题",
  "Default": "默认",
  "Default Font": "默认字体",
  "Default Font Size": "默认字号",
  "Delete": "删除",
  "Delete Highlight": "删除划线",
  "Dictionary": "词典",
  "Download Readest": "下载 Readest",
  "Edit": "编辑",
  "Excerpts": "摘录",
  "Failed to import book(s): {{filenames}}": "导入书籍失败：{{filenames}}",
  "Fast": "快",
  "Font": "字体",
  "Font & Layout": "字体和布局",
  "Font Face": "字型",
  "Font Family": "字族",
  "Font Size": "字号",
  "Full Justification": "两端对齐",
  "Global Settings": "全局设置",
  "Go Back": "返回",
  "Go Forward": "前进",
  "Grass": "青草",
  "Gray": "素雅",
  "Gruvbox": "暖橘",
  "Highlight": "划线",
  "Horizontal Direction": "横排",
  "Hyphenation": "断字",
  "Import Books": "导入书籍",
  "Layout": "布局",
  "Light Mode": "浅色主题",
  "Loading...": "加载中...",
  "Logged in": "已登录",
  "Logged in as {{userDisplayName}}": "{{userDisplayName}} 已登录",
  "Match Case": "匹配大小写",
  "Match Diacritics": "匹配重音符号",
  "Match Whole Words": "匹配整个单词",
  "Maximum Number of Columns": "分栏数",
  "Minimum Font Size": "最小字号",
  "Monospace Font": "等宽字体",
  "More Info": "更多信息",
  "Nord": "极光",
  "Notebook": "笔记本",
  "Notes": "笔记",
  "Open": "打开",
  "Original Text": "原文",
  "Page": "页面",
  "Paging Animation": "翻页动画",
  "Paragraph": "段落",
  "Parallel Read": "并排阅读",
  "Published": "出版日期",
  "Publisher": "出版商",
  "Reading Progress Synced": "阅读进度已同步",
  "Reload Page": "重新加载页面",
  "Reveal in File Explorer": "在文件管理器中显示",
  "Reveal in Finder": "在访达中显示",
  "Reveal in Folder": "在文件夹中显示",
  "Sans-Serif Font": "无衬线字体",
  "Save": "保存",
  "Scrolled Mode": "滚动模式",
  "Search": "搜索",
  "Search Books...": "搜索书籍...",
  "Search...": "搜索...",
  "Select Book": "选择书籍",
  "Select Books": "选择书籍",
  "Sepia": "旧韵",
  "Serif Font": "衬线字体",
  "Show Book Details": "显示书籍详情",
  "Sidebar": "侧边栏",
  "Sign In": "登录",
  "Sign Out": "登出账户",
  "Sky": "天青",
  "Slow": "慢",
  "Solarized": "日晖",
  "Speak": "朗读",
  "Subjects": "主题",
  "System Fonts": "系统字体",
  "Theme Color": "主题颜色",
  "Theme Mode": "主题模式",
  "Translate": "翻译",
  "Translated Text": "译文",
  "Unknown": "未知",
  "Untitled": "无标题",
  "Updated": "更新日期",
  "Version {{version}}": "版本 {{version}}",
  "Vertical Direction": "竖排",
  "Welcome to your library. You can import your books here and read them anytime.": "书库空空如也，您可以导入您的书籍并随时阅读。",
  "Wikipedia": "维基百科",
  "Writing Mode": "排版模式",
  "Your Library": "书库",
  "TTS not supported for PDF": "PDF 文档暂不支持 TTS",
  "Override Book Font": "覆盖书籍字体",
  "Apply to All Books": "应用于所有书籍",
  "Apply to This Book": "应用于此书籍",
  "Unable to fetch the translation. Try again later.": "无法获取翻译，请稍后重试。",
  "Check Update": "检查更新",
  "Already the latest version": "已经是最新版本",
  "Book Details": "书籍详情",
  "From Local File": "从本地文件导入",
  "TOC": "目录",
  "Table of Contents": "目录",
  "Book uploaded: {{title}}": "书籍已上传：{{title}}",
  "Failed to upload book: {{title}}": "上传书籍失败：{{title}}",
  "Book downloaded: {{title}}": "书籍已下载：{{title}}",
  "Failed to download book: {{title}}": "下载书籍失败：{{title}}",
  "Upload Book": "上传书籍",
  "Auto Upload Books to Cloud": "自动上传书籍到云端",
  "Book deleted: {{title}}": "书籍已删除：{{title}}",
  "Failed to delete book: {{title}}": "删除书籍失败：{{title}}",
  "Check Updates on Start": "启动时检查更新",
  "Insufficient storage quota": "云存储空间不足",
  "Font Weight": "字重",
  "Line Spacing": "行间距",
  "Word Spacing": "词间距",
  "Letter Spacing": "字间距",
  "Text Indent": "首行缩进",
  "Paragraph Margin": "段间距",
  "Override Book Layout": "覆盖版面布局",
  "Untitled Group": "无标题分组",
  "Group Books": "分组书籍",
  "Remove From Group": "从分组中移除",
  "Create New Group": "创建新分组",
  "Deselect Book": "取消选择书籍",
  "Download Book": "下载书籍",
  "Deselect Group": "取消选择分组",
  "Select Group": "选择分组",
  "Keep Screen Awake": "保持屏幕常亮",
  "Email address": "电子邮件地址",
  "Your Password": "您的密码",
  "Your email address": "您的电子邮件地址",
  "Your password": "您的密码",
  "Sign in": "登录",
  "Signing in...": "正在登录...",
  "Sign in with {{provider}}": "使用 {{provider}} 登录",
  "Already have an account? Sign in": "已经有账号？登录",
  "Create a Password": "创建密码",
  "Sign up": "注册",
  "Signing up...": "正在注册...",
  "Don't have an account? Sign up": "没有账号？注册",
  "Check your email for the confirmation link": "检查您的电子邮件以获取确认链接",
  "Signing in ...": "正在登录...",
  "Send a magic link email": "发送魔法链接邮件",
  "Check your email for the magic link": "检查您的电子邮件以获取魔法链接",
  "Send reset password instructions": "发送重置密码说明",
  "Sending reset instructions ...": "正在发送重置密码说明...",
  "Forgot your password?": "忘记密码？",
  "Check your email for the password reset link": "检查您的电子邮件以获取密码重置链接",
  "New Password": "新密码",
  "Your new password": "您的新密码",
  "Update password": "更新密码",
  "Updating password ...": "正在更新密码...",
  "Your password has been updated": "您的密码已更新",
  "Phone number": "电话号码",
  "Your phone number": "您的电话号码",
  "Token": "令牌",
  "Your OTP token": "您的 OTP 令牌",
  "Verify token": "验证令牌",
  "Account": "账户",
  "Failed to delete user. Please try again later.": "删除用户失败。请稍后重试。",
  "Community Support": "社区支持",
  "Priority Support": "优先支持",
  "Loading profile...": "加载个人资料中...",
  "Delete Account": "删除账户",
  "Delete Your Account?": "删除您的账户？",
  "This action cannot be undone. All your data in the cloud will be permanently deleted.": "此操作无法撤销。您在云端的所有数据将被永久删除。",
  "Delete Permanently": "永久删除",
  "RTL Direction": "从右向左",
  "Maximum Column Height": "最大列高",
  "Maximum Column Width": "最大列宽",
  "Continuous Scroll": "连续滚动",
  "Fullscreen": "全屏显示",
  "No supported files found. Supported formats: {{formats}}": "未找到支持的文件。支持的格式：{{formats}}",
  "Drop to Import Books": "拖放导入书籍",
  "Custom": "自定义",
  "All the world's a stage,\nAnd all the men and women merely players;\nThey have their exits and their entrances,\nAnd one man in his time plays many parts,\nHis acts being seven ages.\n\n— William Shakespeare": "世界是座舞台， \n所有男女都只是演员； \n各有其出场和入场； \n每个人皆扮演许多角色， \n而演出共分为七个阶段。\n\n——威廉·莎士比亚",
  "Custom Theme": "自定义主题",
  "Theme Name": "主题名称",
  "Text Color": "文本颜色",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Preview": "预览",
  "Contrast": "对比",
  "Sunset": "日落",
  "Double Border": "显示版框",
  "Border Color": "版框颜色",
  "Border Frame": "页面版框",
  "Show Header": "显示页眉",
  "Show Footer": "显示页脚",
  "Small": "小",
  "Large": "大",
  "Auto": "自动",
  "Language": "语言",
  "No annotations to export": "没有要导出的笔记",
  "Author": "作者",
  "Exported from Readest": "从 Readest 导出",
  "Highlights & Annotations": "划线和笔记",
  "Note": "笔记",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Export Annotations": "导出笔记",
  "Auto Import on File Open": "打开文件时自动导入",
  "LXGW WenKai GB Screen": "霞鹜文楷",
  "LXGW WenKai TC": "霞鶩文楷",
  "No chapters detected": "未检测到章节",
  "Failed to parse the EPUB file": "无法解析 EPUB 文件",
  "This book format is not supported": "不支持此书籍格式",
  "Unable to fetch the translation. Please log in first and try again.": "无法获取翻译。请登录后重试。",
  "Group": "分组",
  "Always on Top": "窗口置顶",
  "No Timeout": "关闭定时",
  "{{value}} minute": "{{value}}分钟",
  "{{value}} minutes": "{{value}}分钟",
  "{{value}} hour": "{{value}}小时",
  "{{value}} hours": "{{value}}小时",
  "CJK Font": "中文字体",
  "Clear Search": "清除搜索",
  "Header & Footer": "页眉页脚",
  "Apply also in Scrolled Mode": "应用到滚动模式",
  "A new version of Readest is available!": "有新版本的 Readest 可更新！",
  "Readest {{newVersion}} is available (installed version {{currentVersion}}).": "Readest {{newVersion}} 可更新（已安装版本 {{currentVersion}}）。",
  "Download and install now?": "立即下载并安装？",
  "Downloading {{downloaded}} of {{contentLength}}": "正在下载 {{downloaded}} / {{contentLength}}",
  "Download finished": "下载完成",
  "DOWNLOAD & INSTALL": "下载并安装",
  "Changelog": "更新日志",
  "Software Update": "软件更新",
  "Title": "书名",
  "Date Read": "阅读日期",
  "Date Added": "添加日期",
  "Format": "格式",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "Sort by...": "排序方式...",
  "Added": "添加日期",
  "GuanKiapTsingKhai-T": "原俠正楷-T",
  "Description": "简介",
  "No description available": "暂无简介",
  "List": "列表",
  "Grid": "网格",
  "(from 'As You Like It', Act II)": "出自《皆大欢喜》，第二幕",
  "Link Color": "链接颜色",
  "Volume Keys for Page Flip": "音量键翻页",
  "Screen": "屏幕",
  "Orientation": "屏幕方向",
  "Portrait": "竖屏",
  "Landscape": "横屏",
  "Open Last Book on Start": "启动时打开上次阅读的书籍",
  "Checking for updates...": "检查更新中...",
  "Error checking for updates": "检查更新时出错",
  "Details": "详情",
  "File Size": "文件大小",
  "Auto Detect": "自动检测",
  "Next Section": "下一章",
  "Previous Section": "上一章",
  "Next Page": "下一页",
  "Previous Page": "上一页",
  "Are you sure to delete {{count}} selected book(s)?_other": "您确定要删除 {{count}} 本选中的书籍吗？",
  "Are you sure to delete the selected book?": "您确定要删除选中的书籍吗？",
  "Deselect": "取消选择",
  "Select All": "全选",
  "No translation available.": "暂无可用的翻译",
  "Translated by {{provider}}.": "由 {{provider}} 提供翻译",
  "DeepL": "DeepL",
  "Google Translate": "Google Translate",
  "Azure Translator": "Azure Translator",
  "Invert Image In Dark Mode": "深色主题下图片反色",
  "Help improve Readest": "帮助改进 Readest",
  "Sharing anonymized statistics": "分享匿名统计数据",
  "Interface Language": "界面语言",
  "Translation": "翻译",
  "Enable Translation": "启用翻译",
  "Translation Service": "翻译服务",
  "Translate To": "翻译到",
  "Disable Translation": "禁用翻译",
  "Scroll": "滚动",
  "Overlap Pixels": "重叠像素",
  "System Language": "系统语言",
  "Security": "安全",
  "Allow JavaScript": "允许 JavaScript",
  "Enable only if you trust the file.": "建议仅在您信任该文件时启用",
  "Sort TOC by Page": "按页码排序目录",
  "Search in {{count}} Book(s)..._other": "在 {{count}} 本书籍中搜索...",
  "No notes match your search": "未找到匹配的笔记",
  "Search notes and excerpts...": "搜索笔记...",
  "Sign in to Sync": "登录后同步",
  "Synced at {{time}}": "同步于：{{time}}",
  "Never synced": "从未同步",
  "Show Remaining Time": "显示剩余时间",
  "{{time}} min left in chapter": "本章剩余 {{time}} 分钟",
  "Override Book Color": "覆盖书籍颜色",
  "Login Required": "需登录",
  "Quota Exceeded": "额度不足",
  "{{percentage}}% of Daily Translation Characters Used.": "已使用 {{percentage}}% 的每日翻译字符数",
  "Translation Characters": "翻译字数",
  "{{engine}}: {{count}} voices_other": "{{engine}}: {{count}} 种语音",
  "Something went wrong. Don't worry, our team has been notified and we're working on a fix.": "出了点问题。请不要担心，我们的团队已经收到通知并正在修复中。",
  "Error Details:": "错误详情：",
  "Try Again": "重试",
  "Need help?": "需要帮助吗？",
  "Contact Support": "联系客服",
  "Code Highlighting": "代码高亮",
  "Enable Highlighting": "启用高亮",
  "Code Language": "代码语言",
  "Top Margin (px)": "上边距",
  "Bottom Margin (px)": "下边距",
  "Right Margin (px)": "右边距",
  "Left Margin (px)": "左边距",
  "Column Gap (%)": "列间距",
  "Always Show Status Bar": "始终显示状态栏",
  "Custom Content CSS": "自定义内容 CSS",
  "Enter CSS for book content styling...": "输入书籍内容样式的CSS…",
  "Custom Reader UI CSS": "自定义界面 CSS",
  "Enter CSS for reader interface styling...": "输入阅读器界面样式的CSS…",
  "Crop": "裁剪",
  "Book Covers": "书籍封面",
  "Fit": "适应",
  "Reset {{settings}}": "重置{{settings}}",
  "Reset Settings": "重置设置",
  "{{count}} pages left in chapter_other": "<1>本章剩余 </1><0>{{count}}</0><1> 页</1>",
  "Show Remaining Pages": "显示剩余页数",
  "Source Han Serif CN": "思源宋体",
  "Huiwen-MinchoGBK": "汇文明朝体",
  "KingHwa_OldSong": "京华老宋体",
  "Manage Subscription": "管理订阅",
  "Coming Soon": "即将上线",
  "Upgrade to {{plan}}": "升级到 {{plan}}",
  "Upgrade to Plus or Pro": "升级到 Plus 或 Pro",
  "Current Plan": "当前套餐",
  "Plan Limits": "套餐限制",
  "Processing your payment...": "正在处理付款...",
  "Please wait while we confirm your subscription.": "请稍候，我们正在确认您的订阅。",
  "Payment Processing": "付款处理中",
  "Your payment is being processed. This usually takes a few moments.": "您的付款正在处理中，通常需要几秒钟。",
  "Payment Failed": "付款失败",
  "We couldn't process your subscription. Please try again or contact support if the issue persists.": "我们无法处理您的订阅。请重试，或如问题持续请联系支持。",
  "Back to Profile": "返回个人资料",
  "Subscription Successful!": "订阅成功！",
  "Thank you for your subscription! Your payment has been processed successfully.": "感谢您的订阅！您的付款已成功处理。",
  "Email:": "邮箱：",
  "Plan:": "套餐：",
  "Amount:": "金额：",
  "Go to Library": "前往书库",
  "Need help? Contact our support team at support@readest.com": "需要帮助？请联系支持团队：support@readest.com",
  "Free Plan": "免费套餐",
  "month": "月",
  "AI Translations (per day)": "AI 翻译（每日）",
  "Plus Plan": "Plus 套餐",
  "Includes All Free Plan Benefits": "包含所有免费套餐功能",
  "Pro Plan": "Pro 套餐",
  "More AI Translations": "更多 AI 翻译",
  "Complete Your Subscription": "完成您的订阅",
  "{{percentage}}% of Cloud Sync Space Used.": "已使用 {{percentage}}% 的云同步空间。",
  "Cloud Sync Storage": "云同步空间",
  "Disable": "禁用",
  "Enable": "启用",
  "Upgrade to Readest Premium": "升级到 Readest Premium",
  "Show Source Text": "显示原文",
  "Cross-Platform Sync": "跨平台同步",
  "Seamlessly sync your library, progress, highlights, and notes across all your devices—never lose your place again.": "在所有设备间无缝同步您的书库、进度、标注和笔记——再也不会丢失阅读位置。",
  "Customizable Reading": "个性化阅读",
  "Personalize every detail with adjustable fonts, layouts, themes, and advanced display settings for the perfect reading experience.": "通过可调节的字体、布局、主题和高级显示设置个性化每个细节，获得完美阅读体验。",
  "AI Read Aloud": "AI 朗读",
  "Enjoy hands-free reading with natural-sounding AI voices that bring your books to life.": "享受解放双手的阅读体验，使用自然流畅的 AI 语音让书籍栩栩如生。",
  "AI Translations": "AI 翻译",
  "Translate any text instantly with the power of Google, Azure, or DeepL—understand content in any language.": "借助 Google、Azure 或 DeepL 的强大功能即时翻译任何语言的内容。",
  "Connect with fellow readers and get help fast in our friendly community channels.": "与其他读者交流，在我们友好的社区频道中快速获得帮助。",
  "Unlimited AI Read Aloud Hours": "无限 AI 朗读时长",
  "Listen without limits—convert as much text as you like into immersive audio.": "将任意数量的文本转换为沉浸式音频。",
  "Unlock enhanced translation capabilities with more daily usage and advanced options.": "增强翻译功能、更多翻译用量和高级选项。",
  "DeepL Pro Access": "DeepL Pro 访问权限",
  "Enjoy faster responses and dedicated assistance whenever you need help.": "享受更快响应和专属帮助，随时获得支持。",
  "Daily translation quota reached. Upgrade your plan to continue using AI translations.": "已达每日翻译配额。升级套餐以继续使用 AI 翻译。",
  "Includes All Plus Plan Benefits": "包含所有 Plus 套餐功能",
  "Early Feature Access": "抢先体验新功能",
  "Be the first to explore new features, updates, and innovations before anyone else.": "抢先体验最新功能、更新与创新成果。",
  "Advanced AI Tools": "高级 AI 工具",
  "Harness powerful AI tools for smarter reading, translation, and content discovery.": "利用强大的 AI 工具实现智能阅读、翻译和内容发现。",
  "Translate up to 100,000 characters daily with the most accurate translation engine available.": "使用最精准的翻译引擎每天可翻译10万字。",
  "Translate up to 500,000 characters daily with the most accurate translation engine available.": "使用最精准的翻译引擎每天可翻译50万字。",
  "Securely store and access your entire reading collection with up to 5 GB of cloud storage.": "使用多达 5GB 的安全云存储保存和访问您的整个阅读收藏。",
  "Securely store and access your entire reading collection with up to 20 GB of cloud storage.": "使用多达 20GB 的安全云存储保存和访问您的整个阅读收藏。",
  "Deleted cloud backup of the book: {{title}}": "已删除书籍云备份：{{title}}",
  "Are you sure to delete the cloud backup of the selected book?": "您确定要删除所选书籍的云备份吗？",
  "What's New in Readest": "Readest 更新功能",
  "Enter book title": "输入书名",
  "Subtitle": "副标题",
  "Enter book subtitle": "输入书籍副标题",
  "Enter author name": "输入作者姓名",
  "Series": "系列",
  "Enter series name": "输入系列名称",
  "Series Index": "系列编号",
  "Enter series index": "输入系列编号",
  "Total in Series": "系列总数",
  "Enter total books in series": "输入系列中书籍总数",
  "Enter publisher": "输入出版社",
  "Publication Date": "出版日期",
  "Identifier": "标识符",
  "Enter book description": "输入书籍描述",
  "Change cover image": "替换封面图片",
  "Replace": "替换",
  "Unlock cover": "解锁封面",
  "Lock cover": "锁定封面",
  "Auto-Retrieve Metadata": "自动获取元数据",
  "Auto-Retrieve": "自动获取",
  "Unlock all fields": "解锁所有字段",
  "Unlock All": "全部解锁",
  "Lock all fields": "锁定所有字段",
  "Lock All": "全部锁定",
  "Reset": "重置",
  "Edit Metadata": "编辑元数据",
  "Locked": "已锁定",
  "Select Metadata Source": "选择元数据来源",
  "Keep manual input": "保留手动输入",
  "Google Books": "谷歌图书",
  "Open Library": "开放图书馆",
  "Fiction, Science, History": "小说，科学，历史",
  "Open Book in New Window": "在新窗口中打开书籍",
  "Voices for {{lang}}": "{{lang}} 的语音",
  "Yandex Translate": "Yandex 翻译",
  "YYYY or YYYY-MM-DD": "YYYY 或 YYYY-MM-DD",
  "Restore Purchase": "恢复购买",
  "No purchases found to restore.": "未找到可恢复的购买。",
  "Failed to restore purchases.": "恢复购买失败。",
  "Failed to manage subscription.": "管理订阅失败。",
  "Failed to load subscription plans.": "加载订阅计划失败。",
  "year": "年",
  "Failed to create checkout session": "创建结账会话失败",
  "Storage": "云同步空间",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Disable Double Click": "禁用双击",
  "TTS not supported for this document": "TTS 不支持此文档",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Show Reading Progress": "显示阅读进度",
  "Reading Progress Style": "阅读进度样式",
  "Page Number": "页码",
  "Percentage": "百分比",
  "Deleted local copy of the book: {{title}}": "已删除书籍本地副本：{{title}}",
  "Failed to delete cloud backup of the book: {{title}}": "未能删除书籍云备份：{{title}}",
  "Failed to delete local copy of the book: {{title}}": "未能删除书籍本地副本：{{title}}",
  "Are you sure to delete the local copy of the selected book?": "您确定要删除所选书籍的本地副本吗？",
  "Remove from Cloud & Device": "从云端和设备中移除",
  "Remove from Cloud Only": "仅从云端移除",
  "Remove from Device Only": "仅从设备中移除",
  "Disconnected": "已断开连接",
  "KOReader Sync Settings": "KOReader 同步设置",
  "Sync Strategy": "同步策略",
  "Ask on conflict": "发生冲突时询问",
  "Always use latest": "始终使用最新",
  "Send changes only": "仅发送更改",
  "Receive changes only": "仅接收更改",
  "Checksum Method": "校验和方法",
  "File Content (recommended)": "文件内容（推荐）",
  "File Name": "文件名",
  "Device Name": "设备名称",
  "Connect to your KOReader Sync server.": "连接到您的 KOReader 同步服务器。",
  "Server URL": "服务器 URL",
  "Username": "用户名",
  "Your Username": "您的用户名",
  "Password": "密码",
  "Connect": "连接",
  "KOReader Sync": "KOReader 同步",
  "Sync Conflict": "同步冲突",
  "Sync reading progress from \"{{deviceName}}\"?": "从 \"{{deviceName}}\" 同步阅读进度？",
  "another device": "另一台设备",
  "Local Progress": "本地进度",
  "Remote Progress": "远程进度",
  "Page {{page}} of {{total}} ({{percentage}}%)": "第 {{page}} 页，共 {{total}} 页 ({{percentage}}%)",
  "Current position": "当前位置",
  "Approximately page {{page}} of {{total}} ({{percentage}}%)": "大约第 {{page}} 页，共 {{total}} 页 ({{percentage}}%)",
  "Approximately {{percentage}}%": "大约 {{percentage}}%",
  "Failed to connect": "连接失败",
  "Sync Server Connected": "同步服务器已连接",
  "Sync as {{userDisplayName}}": "以 {{userDisplayName}} 身份同步",
  "Custom Fonts": "自定义字体",
  "Cancel Delete": "取消删除",
  "Import Font": "导入字体",
  "Delete Font": "删除字体",
  "Tips": "提示",
  "Custom fonts can be selected from the Font Face menu": "可以从字形菜单中选择自定义字体",
  "Manage Custom Fonts": "管理自定义字体",
  "Select Files": "选择文件",
  "Select Image": "选择图片",
  "Select Video": "选择视频",
  "Select Audio": "选择音频",
  "Select Fonts": "选择字体",
  "Supported font formats: .ttf, .otf, .woff, .woff2": "支持的字体格式：.ttf, .otf, .woff, .woff2",
  "Push Progress": "推送阅读进度",
  "Pull Progress": "拉取阅读进度",
  "Previous Paragraph": "上一段",
  "Previous Sentence": "上一句",
  "Pause": "暂停",
  "Play": "播放",
  "Next Sentence": "下一句",
  "Next Paragraph": "下一段",
  "Separate Cover Page": "单独封面页",
  "Resize Notebook": "调整笔记本大小",
  "Resize Sidebar": "调整侧边栏大小",
  "Get Help from the Readest Community": "从 Readest 社区获取帮助",
  "Remove cover image": "移除封面图片",
  "Bookshelf": "书架",
  "View Menu": "查看菜单",
  "Settings Menu": "设置菜单",
  "View account details and quota": "查看账户详情和配额",
  "Library Header": "图书馆标题",
  "Book Content": "书籍内容",
  "Footer Bar": "底部栏",
  "Header Bar": "顶部栏",
  "View Options": "查看选项",
  "Book Menu": "书籍菜单",
  "Search Options": "搜索选项",
  "Close": "关闭",
  "Delete Book Options": "删除书籍选项",
  "ON": "开启",
  "OFF": "关闭",
  "Reading Progress": "阅读进度",
  "Page Margin": "页面边距",
  "Remove Bookmark": "移除书签",
  "Add Bookmark": "添加书签",
  "Books Content": "书籍内容",
  "Jump to Location": "跳转到位置",
  "Unpin Notebook": "取消固定笔记本",
  "Pin Notebook": "固定笔记本",
  "Hide Search Bar": "隐藏搜索栏",
  "Show Search Bar": "显示搜索栏",
  "On {{current}} of {{total}} page": "在第 {{current}} 页，共 {{total}} 页",
  "Section Title": "章节标题",
  "Decrease": "减少",
  "Increase": "增加",
  "Settings Panels": "设置面板",
  "Settings": "设置",
  "Unpin Sidebar": "取消固定侧边栏",
  "Pin Sidebar": "固定侧边栏",
  "Toggle Sidebar": "切换侧边栏",
  "Toggle Translation": "切换翻译",
  "Translation Disabled": "翻译已禁用",
  "Minimize": "最小化",
  "Maximize or Restore": "最大化或还原",
  "Exit Parallel Read": "退出并排阅读",
  "Enter Parallel Read": "进入并排阅读",
  "Zoom Level": "缩放级别",
  "Zoom Out": "缩小",
  "Reset Zoom": "重置缩放",
  "Zoom In": "放大",
  "Zoom Mode": "缩放模式",
  "Single Page": "单页",
  "Auto Spread": "自动展开",
  "Fit Page": "适应页面",
  "Fit Width": "适应宽度",
  "Failed to select directory": "选择目录失败",
  "The new data directory must be different from the current one.": "新的数据目录必须与当前目录不同。",
  "Migration failed: {{error}}": "迁移失败: {{error}}",
  "Change Data Location": "更改数据位置",
  "Current Data Location": "当前数据位置",
  "Total size: {{size}}": "总大小: {{size}}",
  "Calculating file info...": "正在计算文件信息...",
  "New Data Location": "新数据位置",
  "Choose Different Folder": "选择不同的文件夹",
  "Choose New Folder": "选择新文件夹",
  "Migrating data...": "正在迁移数据...",
  "Copying: {{file}}": "正在复制: {{file}}",
  "{{current}} of {{total}} files": "{{current}} / {{total}} 个文件",
  "Migration completed successfully!": "迁移成功完成!",
  "Your data has been moved to the new location. Please restart the application to complete the process.": "您的数据已移动到新位置。请重新启动应用程序以完成此过程。",
  "Migration failed": "迁移失败",
  "Important Notice": "重要通知",
  "This will move all your app data to the new location. Make sure the destination has enough free space.": "这将把您所有的应用数据移动到新位置。请确保目标位置有足够的可用空间。",
  "Restart App": "重启应用",
  "Start Migration": "开始迁移",
  "Advanced Settings": "高级设置",
  "File count: {{size}}": "文件数量: {{size}}",
  "Background Read Aloud": "后台语音朗读",
  "Ready to read aloud": "语音朗读已就绪",
  "Read Aloud": "语音朗读",
  "Screen Brightness": "屏幕亮度",
  "Background Image": "背景图片",
  "Import Image": "导入图片",
  "Opacity": "不透明度",
  "Size": "大小",
  "Cover": "覆盖",
  "Contain": "适应",
  "{{number}} pages left in chapter": "<1>本章剩余</1><0>{{number}}</0><1>页</1>",
  "Device": "设备",
  "E-Ink Mode": "E-Ink 模式",
  "Highlight Colors": "高亮颜色",
  "Auto Screen Brightness": "自动屏幕亮度",
  "Pagination": "翻页",
  "Disable Double Tap": "禁用双击",
  "Tap to Paginate": "点击翻页",
  "Click to Paginate": "点击翻页",
  "Tap Both Sides": "点击两侧翻页",
  "Click Both Sides": "点击两侧翻页",
  "Swap Tap Sides": "交换点击区域",
  "Swap Click Sides": "交换点击区域",
  "Source and Translated": "原文和译文",
  "Translated Only": "仅译文",
  "Source Only": "仅原文",
  "TTS Text": "TTS 文本",
  "The book file is corrupted": "书籍文件已损坏",
  "The book file is empty": "书籍文件为空",
  "Failed to open the book file": "无法打开书籍文件",
  "On-Demand Purchase": "按需购买",
  "Full Customization": "完全自定义",
  "Lifetime Plan": "终身套餐",
  "One-Time Payment": "一次性付款",
  "Make a single payment to enjoy lifetime access to specific features on all devices. Purchase specific features or services only when you need them.": "进行一次性付款以享受在所有设备上对特定功能的终身访问。仅在需要时购买特定功能或服务。",
  "Expand Cloud Sync Storage": "扩展云同步存储",
  "Expand your cloud storage forever with a one-time purchase. Each additional purchase adds more space.": "通过一次性购买，永久扩展您的云存储。每次额外购买都会增加更多空间。",
  "Unlock All Customization Options": "解锁所有自定义选项",
  "Unlock additional themes, fonts, layout options and read aloud, translators, cloud storage services.": "解锁其他主题、字体、布局选项以及朗读、翻译、云存储服务。",
  "Purchase Successful!": "购买成功！",
  "lifetime": "永久",
  "Thank you for your purchase! Your payment has been processed successfully.": "感谢您的购买！您的付款已成功处理。",
  "Order ID:": "订单号：",
  "TTS Highlighting": "TTS 高亮",
  "Style": "样式",
  "Underline": "下划线",
  "Strikethrough": "删除线",
  "Squiggly": "波浪线",
  "Outline": "轮廓",
  "Save Current Color": "保存当前颜色",
  "Quick Colors": "快速颜色",
  "Highlighter": "荧光笔",
  "Save Book Cover": "保存书籍封面",
  "Auto-save last book cover": "自动保存最后一本书的封面",
  "Back": "返回",
  "Confirmation email sent! Please check your old and new email addresses to confirm the change.": "确认邮件已发送！请检查您的旧邮箱和新邮箱以确认更改。",
  "Failed to update email": "更新邮箱失败",
  "New Email": "新邮箱",
  "Your new email": "您的新邮箱",
  "Updating email ...": "正在更新邮箱 ...",
  "Update email": "更新邮箱",
  "Current email": "当前邮箱",
  "Update Email": "更新邮箱",
  "All": "全部",
  "Unable to open book": "无法打开书籍",
  "Punctuation": "标点符号",
  "Replace Quotation Marks": "替换引号",
  "Enabled only in vertical layout.": "仅在竖排布局中启用",
  "No Conversion": "不转换",
  "Simplified to Traditional": "简体 → 繁体",
  "Traditional to Simplified": "繁体 → 简体",
  "Simplified to Traditional (Taiwan)": "简体 → 繁体（台湾）",
  "Simplified to Traditional (Hong Kong)": "简体 → 繁体（香港）",
  "Simplified to Traditional (Taiwan), with phrases": "简体 → 繁体（台湾）习惯用语",
  "Traditional (Taiwan) to Simplified": "繁体（台湾） → 简体",
  "Traditional (Hong Kong) to Simplified": "繁体（香港） → 简体",
  "Traditional (Taiwan) to Simplified, with phrases": "繁体（台湾） → 简体习惯用语",
  "Convert Simplified and Traditional Chinese": "简繁中文转换",
  "Convert Mode": "转换模式",
  "Failed to auto-save book cover for lock screen: {{error}}": "自动保存锁屏书籍封面失败：{{error}}",
  "Download from Cloud": "从云端下载",
  "Upload to Cloud": "上传到云端",
  "Clear Custom Fonts": "清除自定义字体",
  "Columns": "列数",
  "OPDS Catalogs": "OPDS 目录",
  "Adding LAN addresses is not supported in the web app version.": "Web 版不支持添加局域网地址。",
  "Invalid OPDS catalog. Please check the URL.": "无效的 OPDS 目录。请检查 URL。",
  "Browse and download books from online catalogs": "浏览并下载在线目录中的书籍",
  "My Catalogs": "我的目录",
  "Add Catalog": "添加目录",
  "No catalogs yet": "尚无目录",
  "Add your first OPDS catalog to start browsing books": "添加您的第一个 OPDS 目录以开始浏览书籍",
  "Add Your First Catalog": "添加第一个目录",
  "Browse": "浏览",
  "Popular Catalogs": "热门目录",
  "Add": "添加",
  "Add OPDS Catalog": "添加 OPDS 目录",
  "Catalog Name": "目录名称",
  "My Calibre Library": "我的 Calibre 图书馆",
  "OPDS URL": "OPDS URL",
  "Username (optional)": "用户名（可选）",
  "Password (optional)": "密码（可选）",
  "Description (optional)": "描述（可选）",
  "A brief description of this catalog": "该目录的简要描述",
  "Validating...": "验证中...",
  "View All": "查看全部",
  "Forward": "前进",
  "Home": "首页",
  "{{count}} items_other": "{{count}} 项",
  "Download completed": "下载完成",
  "Download failed": "下载失败",
  "Open Access": "开放访问",
  "Borrow": "借阅",
  "Buy": "购买",
  "Subscribe": "订阅",
  "Sample": "样章",
  "Download": "下载",
  "Open & Read": "打开并阅读",
  "Tags": "标签",
  "Tag": "标签",
  "First": "首页",
  "Previous": "上一页",
  "Next": "下一页",
  "Last": "末页",
  "Cannot Load Page": "无法加载页面",
  "An error occurred": "发生错误",
  "Online Library": "在线书库",
  "URL must start with http:// or https://": "URL 必须以 http:// 或 https:// 开头",
  "Title, Author, Tag, etc...": "标题，作者，标签等...",
  "Query": "查询",
  "Subject": "主题",
  "Enter {{terms}}": "输入 {{terms}}",
  "No search results found": "未找到搜索结果",
  "Failed to load OPDS feed: {{status}} {{statusText}}": "加载 OPDS 源失败：{{status}} {{statusText}}",
  "Search in {{title}}": "在 {{title}} 中搜索",
  "Manage Storage": "管理存储",
  "Failed to load files": "加载文件失败",
  "Deleted {{count}} file(s)_other": "已删除 {{count}} 个文件",
  "Failed to delete {{count}} file(s)_other": "删除 {{count}} 个文件失败",
  "Failed to delete files": "删除文件失败",
  "Total Files": "文件总数",
  "Total Size": "总大小",
  "Quota": "配额",
  "Used": "已使用",
  "Files": "文件",
  "Search files...": "搜索文件...",
  "Newest First": "最新优先",
  "Oldest First": "最旧优先",
  "Largest First": "最大优先",
  "Smallest First": "最小优先",
  "Name A-Z": "名称 A-Z",
  "Name Z-A": "名称 Z-A",
  "{{count}} selected_other": "已选择 {{count}} 个文件",
  "Delete Selected": "删除选中项",
  "Created": "创建时间",
  "No files found": "未找到文件",
  "No files uploaded yet": "尚未上传文件",
  "files": "文件",
  "Page {{current}} of {{total}}": "第 {{current}} 页，共 {{total}} 页",
  "Are you sure to delete {{count}} selected file(s)?_other": "确定要删除已选择的 {{count}} 个文件吗？",
  "Cloud Storage Usage": "云存储使用情况",
  "Rename Group": "重命名分组",
  "From Directory": "从文件夹导入",
  "Successfully imported {{count}} book(s)_other": "成功导入 {{count}} 本书",
  "Count": "数量",
  "Start Page": "起始页",
  "Search in OPDS Catalog...": "在 OPDS 目录中搜索...",
  "Please log in to use advanced TTS features": "请登录以使用高级 TTS 功能",
  "Word limit of 30 words exceeded.": "已超过 30 个词的限制。",
  "Proofread": "校对",
  "Current selection": "当前选中内容",
  "All occurrences in this book": "本书中的所有出现位置",
  "All occurrences in your library": "整个书库中的所有出现位置",
  "Selected text:": "选中文本：",
  "Replace with:": "替换为：",
  "Enter text...": "请输入文本…",
  "Case sensitive:": "区分大小写：",
  "Scope:": "作用范围：",
  "Selection": "选中内容",
  "Library": "书库",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Proofread Replacement Rules": "校对替换规则",
  "Selected Text Rules": "选中文本规则",
  "No selected text replacement rules": "暂无选中文本的替换规则",
  "Book Specific Rules": "书籍范围规则",
  "No book-level replacement rules": "暂无书籍级别的替换规则",
  "Disable Quick Action": "禁用快速操作",
  "Enable Quick Action on Selection": "在选择时启用快速操作",
  "None": "无",
  "Annotation Tools": "注释工具",
  "Enable Quick Actions": "启用快捷操作",
  "Quick Action": "快捷操作",
  "Copy to Notebook": "复制到笔记本",
  "Copy text after selection": "复制选中文本",
  "Highlight text after selection": "划线选中文本",
  "Annotate text after selection": "注释选中文本",
  "Search text after selection": "搜索选中文本",
  "Look up text in dictionary after selection": "在字典中查找选中文本",
  "Look up text in Wikipedia after selection": "在维基百科中查找选中文本",
  "Translate text after selection": "翻译选中文本",
  "Read text aloud after selection": "朗读选中文本",
  "Proofread text after selection": "校对选中文本",
  "{{activeCount}} active, {{pendingCount}} pending": "{{activeCount}} 进行中，{{pendingCount}} 等待中",
  "{{failedCount}} failed": "{{failedCount}} 失败",
  "Waiting...": "等待中...",
  "Failed": "失败",
  "Completed": "已完成",
  "Cancelled": "已取消",
  "Retry": "重试",
  "Active": "进行中",
  "Transfer Queue": "传输队列",
  "Upload All": "全部上传",
  "Download All": "全部下载",
  "Resume Transfers": "继续传输",
  "Pause Transfers": "暂停传输",
  "Pending": "等待中",
  "No transfers": "没有传输",
  "Retry All": "全部重试",
  "Clear Completed": "清除已完成",
  "Clear Failed": "清除失败",
  "Upload queued: {{title}}": "上传已排队：{{title}}",
  "Download queued: {{title}}": "下载已排队：{{title}}",
  "Book not found in library": "在书库中找不到书籍",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Please log in to continue": "请登录以继续",
  "Cloud File Transfers": "云文件传输",
  "Show Search Results": "显示搜索结果",
  "Search results for '{{term}}'": "包含\"{{term}}\"的结果",
  "Close Search": "关闭搜索",
  "Previous Result": "上一个结果",
  "Next Result": "下一个结果",
  "Bookmarks": "书签",
  "Annotations": "注释",
  "Show Results": "显示结果",
  "Clear search": "清除搜索",
  "Clear search history": "清除搜索历史",
  "Tap to Toggle Footer": "点击切换页脚",
  "Exported successfully": "导出成功",
  "Book exported successfully.": "书籍导出成功。",
  "Failed to export the book.": "书籍导出失败。",
  "Export Book": "导出书籍",
  "Whole word:": "全词匹配:",
  "Only for TTS:": "仅用于TTS：",
  "Error": "错误",
  "Unable to load the article. Try searching directly on {{link}}.": "无法加载文章。请直接在 {{link}} 上搜索。",
  "Unable to load the word. Try searching directly on {{link}}.": "无法加载词汇。请直接在 {{link}} 上搜索。",
  "Date Published": "出版日期",
  "Uploaded": "已上传",
  "Downloaded": "已下载",
  "Deleted": "已删除",
  "Note:": "笔记：",
  "Time:": "时间：",
  "Format Options": "格式选项",
  "Export Date": "导出日期",
  "Chapter Titles": "章节标题",
  "Chapter Separator": "章节分隔符",
  "Highlights": "高亮",
  "Note Date": "笔记日期",
  "Advanced": "高级",
  "Hide": "隐藏",
  "Show": "显示",
  "Use Custom Template": "使用自定义模板",
  "Export Template": "导出模板",
  "Template Syntax:": "模板语法：",
  "Insert value": "插入值",
  "Format date (locale)": "格式化日期（区域）",
  "Format date (custom)": "格式化日期（自定义）",
  "Conditional": "条件",
  "Loop": "循环",
  "Available Variables:": "可用变量：",
  "Book title": "书名",
  "Book author": "作者",
  "Export date": "导出日期",
  "Array of chapters": "章节数组",
  "Chapter title": "章节标题",
  "Array of annotations": "标注数组",
  "Highlighted text": "高亮文本",
  "Annotation note": "标注笔记",
  "Date Format Tokens:": "日期格式标记：",
  "Year (4 digits)": "年（4位）",
  "Month (01-12)": "月（01-12）",
  "Day (01-31)": "日（01-31）",
  "Hour (00-23)": "时（00-23）",
  "Minute (00-59)": "分（00-59）",
  "Second (00-59)": "秒（00-59）",
  "Show Source": "显示源码",
  "No content to preview": "无内容可预览",
  "Export": "导出",
  "Set Timeout": "设置超时",
  "Select Voice": "选择语音",
  "Toggle Sticky Bottom TTS Bar": "切换固定TTS栏",
  "Display what I'm reading on Discord": "在Discord显示阅读状态",
  "Show on Discord": "在Discord显示",
  "Instant {{action}}": "即时{{action}}",
  "Instant {{action}} Disabled": "即时{{action}}已禁用",
  "Annotation": "标注",
  "Reset Template": "重置模板",
  "Annotation style": "标注样式",
  "Annotation color": "标注颜色",
  "Annotation time": "标注时间",
  "AI": "AI",
  "Are you sure you want to re-index this book?": "确定要重新索引这本书吗？",
  "Enable AI in Settings": "在设置中启用 AI",
  "Index This Book": "索引这本书",
  "Enable AI search and chat for this book": "为这本书启用 AI 搜索和聊天",
  "Start Indexing": "开始索引",
  "Indexing book...": "正在索引书籍...",
  "Preparing...": "准备中...",
  "Delete this conversation?": "删除此对话？",
  "No conversations yet": "暂无对话",
  "Start a new chat to ask questions about this book": "开始新对话来询问关于这本书的问题",
  "Rename": "重命名",
  "New Chat": "新对话",
  "Chat": "聊天",
  "Please enter a model ID": "请输入模型 ID",
  "Model not available or invalid": "模型不可用或无效",
  "Failed to validate model": "模型验证失败",
  "Couldn't connect to Ollama. Is it running?": "无法连接到 Ollama。它是否正在运行？",
  "Invalid API key or connection failed": "API 密钥无效或连接失败",
  "Connection failed": "连接失败",
  "AI Assistant": "AI 助手",
  "Enable AI Assistant": "启用 AI 助手",
  "Provider": "提供商",
  "Ollama (Local)": "Ollama（本地）",
  "AI Gateway (Cloud)": "AI 网关（云端）",
  "Ollama Configuration": "Ollama 配置",
  "Refresh Models": "刷新模型",
  "AI Model": "AI 模型",
  "No models detected": "未检测到模型",
  "AI Gateway Configuration": "AI 网关配置",
  "Choose from a selection of high-quality, economical AI models. You can also bring your own model by selecting \"Custom Model\" below.": "从一系列高质量、经济实惠的 AI 模型中选择。您也可以通过下方的\"自定义模型\"使用自己的模型。",
  "API Key": "API 密钥",
  "Get Key": "获取密钥",
  "Model": "模型",
  "Custom Model...": "自定义模型...",
  "Custom Model ID": "自定义模型 ID",
  "Validate": "验证",
  "Model available": "模型可用",
  "Connection": "连接",
  "Test Connection": "测试连接",
  "Connected": "已连接",
  "Custom Colors": "自定义颜色",
  "Color E-Ink Mode": "彩色墨水屏模式",
  "Reading Ruler": "阅读尺",
  "Enable Reading Ruler": "启用阅读尺",
  "Lines to Highlight": "突出显示行数",
  "Ruler Color": "尺子颜色",
  "Command Palette": "命令面板",
  "Search settings and actions...": "搜索设置和操作...",
  "No results found for": "未找到结果：",
  "Type to search settings and actions": "输入以搜索设置和操作",
  "Recent": "最近",
  "navigate": "导航",
  "select": "选择",
  "close": "关闭",
  "Search Settings": "搜索设置",
  "Page Margins": "页边距",
  "AI Provider": "AI 服务商",
  "Ollama URL": "Ollama URL",
  "Ollama Model": "Ollama 模型",
  "AI Gateway Model": "AI Gateway 模型",
  "Actions": "操作",
  "Navigation": "导航",
  "Set status for {{count}} book(s)_other": "设置 {{count}} 本书的状态",
  "Mark as Unread": "标记为未读",
  "Mark as Finished": "标记为已读",
  "Finished": "已读",
  "Unread": "未读",
  "Clear Status": "清除状态",
  "Status": "状态",
  "Loading": "正在加载",
  "Exit Paragraph Mode": "退出段落模式",
  "Paragraph Mode": "段落模式",
  "Embedding Model": "嵌入模型",
  "{{count}} book(s) synced_other": "{{count}} 本书已同步",
  "Unable to start RSVP": "无法启动 RSVP",
  "RSVP not supported for PDF": "PDF 不支持 RSVP",
  "Select Chapter": "选择章节",
  "Context": "上下文",
  "Ready": "准备就绪",
  "Chapter Progress": "章节进度",
  "words": "词",
  "{{time}} left": "剩余 {{time}}",
  "Reading progress": "阅读进度",
  "Click to seek": "点击跳转",
  "Skip back 15 words": "回退 15 词",
  "Back 15 words (Shift+Left)": "回退 15 词 (Shift+Left)",
  "Pause (Space)": "暂停 (空格)",
  "Play (Space)": "播放 (空格)",
  "Skip forward 15 words": "前进 15 词",
  "Forward 15 words (Shift+Right)": "前进 15 词 (Shift+Right)",
  "Pause:": "暂停：",
  "Decrease speed": "减速",
  "Slower (Left/Down)": "较慢 (左/下)",
  "Current speed": "当前速度",
  "Increase speed": "加速",
  "Faster (Right/Up)": "较快 (右/上)",
  "Start RSVP Reading": "开始 RSVP 阅读",
  "Choose where to start reading": "选择阅读起始位置",
  "From Chapter Start": "从章节开始",
  "Start reading from the beginning of the chapter": "重新从本章节开始阅读",
  "Resume": "继续",
  "Continue from where you left off": "从上次离开的地方继续",
  "From Current Page": "从当前页",
  "Start from where you are currently reading": "从当前正在阅读的位置开始",
  "From Selection": "从选中内容",
  "Speed Reading Mode": "快读模式",
  "Scroll left": "向左滚动",
  "Scroll right": "向右滚动",
  "Library Sync Progress": "库同步进度",
  "Back to library": "返回书库",
  "Group by...": "分组方式...",
  "Export as Plain Text": "导出为纯文本",
  "Export as Markdown": "导出为 Markdown",
  "Show Page Navigation Buttons": "显示翻页按钮",
  "Page {{number}}": "第 {{number}} 页",
  "highlight": "高亮",
  "underline": "下划线",
  "squiggly": "波浪线",
  "red": "红色",
  "violet": "紫色",
  "blue": "蓝色",
  "green": "绿色",
  "yellow": "黄色",
  "Select {{style}} style": "选择 {{style}} 样式",
  "Select {{color}} color": "选择 {{color}} 颜色",
  "Close Book": "关闭书籍",
  "Speed Reading": "快速阅读",
  "Close Speed Reading": "关闭快速阅读",
  "Authors": "作者",
  "Books": "书籍",
  "Groups": "分组",
  "Back to TTS Location": "回到朗读位置",
  "Metadata": "元数据",
  "Image viewer": "图片查看器",
  "Previous Image": "上一张图片",
  "Next Image": "下一张图片",
  "Zoomed": "已缩放",
  "Zoom level": "缩放级别",
  "Table viewer": "表格查看器",
  "Unable to connect to Readwise. Please check your network connection.": "无法连接到 Readwise。请检查您的网络连接。",
  "Invalid Readwise access token": "无效的 Readwise 访问令牌",
  "Disconnected from Readwise": "已断开与 Readwise 的连接",
  "Never": "从不",
  "Readwise Settings": "Readwise 设置",
  "Connected to Readwise": "已连接到 Readwise",
  "Last synced: {{time}}": "上次同步时间：{{time}}",
  "Sync Enabled": "同步已启用",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Connect your Readwise account to sync highlights.": "连接您的 Readwise 账户以同步高亮内容。",
  "Get your access token at": "获取您的访问令牌：",
  "Access Token": "访问令牌",
  "Paste your Readwise access token": "粘贴您的 Readwise 访问令牌",
  "Config": "配置",
  "Readwise Sync": "Readwise 同步",
  "Push Highlights": "推送高亮内容",
  "Highlights synced to Readwise": "高亮内容已同步到 Readwise",
  "Readwise sync failed: no internet connection": "Readwise 同步失败：无网络连接",
  "Readwise sync failed: {{error}}": "Readwise 同步失败：{{error}}"
}
